[再黎秒回]有問即答

無野做，各位巴絲隨便問
自爆或太無聊問題不答

驚自爆 唔撚問
不過屌你老母

積下口德啦臭閪